
                      Esta película es una de las mejores para niños que he visto en el cine en mucho tiempo. Mis primos pequeños estaban embobados, la sala estaba tranquila a pesar de que toda ella estaba llena de niños que vieron la película sin pestañear. Es increible que a veces en el cine no te sorprenda tanto la película sino la reacción de los espectadores que acuden a verla, que entran en una especie de trance y que se olvidan realmente de que están en una sala de cine. No sé si este es el objetivo de las películas, pero está claro que Cómo entrenar a tu dragón lo consigue, y no sólo con los más pequeños. Hipo es el héroe para todos los niños de España en este momento, y no es un mal ejemplo de héroe, me atrevería a decir. Yo creo  que es muy entretenida hasta para adultos, os recomiendo verla.
        
            